屋企比既壓力真係好大

月入一萬多啲 已經比4000家用
每當自己有啲錢去旅行就比說話我聽
我都有私生活嫁

Doesn't that make you gay?

1/3 or 1/4?

都算係咁 屋企等你開飯？

搵2皮比1萬家用
轉工中間抖左1個星期比人屌到仆街

有2層樓 但係好撚管束(去沖涼都要計住用左幾多分鐘)

1/3
返工已經大壓力唔明去旅行放鬆有咩問題
啲錢我搵

我之前都要比一半 cool牙先鬆手啲